卧蠶與眼袋的分別

身邊一直有唔少女性話自己的是卧蠶，係靚女嘅特徵，但我只好 回應，你地認為卧蠶同眼袋係同一樣野定兩樣野呢？

卧蠶煲唔同d嘅
眼袋就眼袋啦 扮咩

兩樣野黎一睇就知

眼袋越老越明顯

笑果陣先有既係臥蠶

臥蠶=竹筍波
眼袋=下垂波
利申:有臥蠶

投乜撚野票呀屌你老母

有眼袋都仲係靚女/仔=卧蠶

有卧蠶但唔靚女/仔=眼袋

Your face....